中國政府應該殺5億中老年人解決人口問題

:-)

on9,呢班人先至係維穩核心呀,日日跳大媽舞不知幾和諧

我怕你都要比人殺埋
到時無得扯煙

希望你下世唔好再早洩失禁甩頭髮樣衰口臭啦

好大仇口?